(舊劇重溫) 其實火舞黃沙都幾好睇 又有4大花旦

近排youtube有得重溫，仲有金枝慾孽同珠光寶氣

tvb 不了